支那生集會抗港獨 支那學生聯合總會滲透各院校兼與支聯辦緊密聯繫

香港各大學的民主牆成為社會關注點，除昨日教育大學的冒犯大字報外，中文大學的港獨海報爭議，更成為校園火藥庫，昨日有支那生張貼一模一樣的「#CUHK IS NOT CU」的標語，反對港獨及聲言學生會不代們他們，云云。人在異鄉，支那生團結連成一線是情理之內，但能如此具效率地行動，就令人想到把他們連在一起的組織：香港支那學生聯合總會。

根據其官網，「香港支那學生聯合總會(CSSAHK)是服務、聯繫全港支那學生的非營利性機構，服務對象包括在香港高校就讀的支那本科生和碩博研究生、以及訪問學者、博士後科研人員等」，在港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁、公開大學和珠海書院共11間高等院校都有分會，會舉辦新生說明會/全港新生歡迎活動、人才招聘（支那和香港、創新創業、職業/學術講座、各類文化體育項目等活動。另外，總會每年暑假都會參與國家教育部的「學在港澳」新生說明會與新生和家長會面，以及與外交部駐香港特派員公署合作「外交官大講堂」。

總會官網在簡介只「含蓄」表示，上述活動是在有關部門和校方的支持配合下開展，但中大分會就坦白得多，直言與支聯辦、支旅社、支那（教育部）留學服務中心、京港學術交流中心等保持密切聯繫。

值得注意的是，中大分會的微信公眾號昨日曾就於民主牆前的集會，向會員發「溫馨提示」，包括勿向陌生人透露自己的姓名、學院等基本資料，如被拍攝，可要求對方刪相等。觀乎昨日民主牆被支那生齊心地洗板，又有CSSA的「溫馨提示」，與其有密切聯繫的中聯辦又是否有角色參與其中？

說回CSSA這組織，其實在外國都有分支，今年5月《紐約時報》就指，各分會在西方校園內施加過大的影響力，並與中國政府關係密切，打壓當地校園一切批評支那政府的言論。隨著在美國的支那留學生越來越多，他們的學費對於學校是一筆龐大的收入，因而有能力向校方施壓。其中，報道引述加拿大移民官員指，加拿大滿地可協和大學（Concordia University）的CSSA分會領導人，有使用支那政府的資金，向支那外交官提供親民主支那生的信息。

影佢相憑咩要我刪除啊?

快啲返支那爭取民主啦

支那有肖像權香港冇

CUHK IS NOT CU

錢

會員展示：

佢自己展示架

臭雞

唔支持港獨大可以離開香港

終於有人講CSSA

根本係共產黨海外分部

仲有各大學postgraduate association（神驅喺City搞退會嗰檔），全撚部都係支那人

香港中文大學內地學生學者聯誼會（CSSA @ CUHK）

成立於一九九七年，是由在香港中文大學學習的本科生，研究生以及訪問學者自發組成的非政治性，非盈利性的民間組織，旨在為中大的內地學生，學者提供服務和幫助，解決實際困難，豐富業餘生活.CSSA是中大內地學人內部聯絡的紐帶，也是對外溝通的橋樑.CSSA目前與中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦），香港中文大學研究院，香港中國旅行社，中國（教育部）留學服務中心，京港學術交流中心，本港其他院校CSSA等機構，部門，團體都保持著密切的聯繫，以保證及時轉達同內地學人在港學習工作和生活相關的重要消息，並提供信息指南。

呢個非政治既民間組織 竟然把炮到有支聯辦同支旅社 BACKUP
咩關係大家心照啦

其實跟返格式唔係應該係CUHK is not HK 咩

點相起底，話唔定可以順便幫佢地個主席捉貪

我覺得所有全世界既華人組織都係中共既滲透網路黎